港島區整單車 求地點

想整roadbike, 知唔知港島區聽日邊間會開呀？最好平令正

摩利泳池隔離有一兩檔開咗幾十年，應該 ok

利 冇玩過冇幫襯過

執左未呀？

執就肯定未，有幾檔

聽日打去問先